「休刊王」不畫獵人又跑去看別人的漫畫！冨樫義博也狂讚《鬼滅之刃》，「鬼滅之刃真的讓我超喜歡的！」

喜歡《鬼滅之刃》的人可不只是動漫迷！同樣在 Jump 連載《獵人 HUNTER×HUNTER》的知名漫畫家冨樫義博，其實早在《鬼滅之刃》播出動畫之前就曾經盛讚這部新作：「希望：絕望≒ 憎惡：愛情，這就是我所會喜歡作品的黃金比率，《鬼滅之刃》真的讓我超喜歡的！」冨樫義博點出了《鬼滅之刃》在希望和絕望、憎恨和愛情之間達到一種巧妙平衡，才會讓這部作品一旦開始看了就停不下來！

在希望和絕望、憎恨和愛情之間達到一種巧妙平衡

富堅復刊
畀我嘅感受

以幾年o既絕望換黎只有10週o既希望

富：只要可以繼續休刊 邊本都好過Hunter

其實你手字真係好核突